其實罷俾差餉有冇得諗

唔想再俾錢啲狗打人